estima 點改會好收啲

請教各位青，3.5 estima 原廠個brake 好淋，要預好長距離(大約20-30米，靠估，唔準確)收油，落brake (普通速度，約50km/h). 請問點改可以好收啲，或者講，可以收得應啲? check 過 brake pad 仲有好多，brake disc 正常。

多謝各位指教

要拎返應有嘅感覺

咁brake油呢

聽聲停

迫力皮

胎

鋼喉

大鮑魚

按以上次序換

呢樣未check, level 就仲ok, 只係唔知上手幾時換過。

好快就有班人入黎咬樓豬
話樓豬皮車
話跟牌行一定夠收

brake pad 仲有好多
前面兩條全新米仔
鋼喉？你意思係死氣喉？
大鮑魚係咪即係brake disc 上面個舊？如果要換，請問有乜推介？

多謝

迫力皮雖然可能仲好新 但換貴d靚d會收得好d

鋼喉係指由迫力油泵連接到大鮑魚果條喉 唔關死氣喉事

至於大鮑魚 最好直上返原廠既款 其他牌子可能要搭橋過唔到驗車 詳細你問下車房or車友啦

唔該哂青👍

因為人在外地，呢邊賣嘅野都係local 垃圾。如果想喺日本買，有冇乜嘢牌子可以推薦？

唔該哂

買套mono bloc 包好收

頭換ap6 pot全套包好收

DTE brake

brake皮新唔代表佢performance好
要換高性能皮先有用

我大孖遮都覺得唔夠收

踩brake都加三度，後面條友真係多得你唔少

estima 改來做乜撚
買部新大霸好過

咁部車咪好慢囉

青，請問有冇乜嘢牌子可以推介？

上面有人提議佢改既一堆剎車部件都係值得改既野。

順便換埋輕鈴

Brembo
AP
其實換brake皮已經好有效果
你可以試下淨係換皮先

整對藍皮試下咩料先啦
真係唔夠收先再改

我渣都覺得OK, 唔覺難收, 可能長期得兩個人坐, 尾箱又無放野

其實大霸咁多人揸
都好少有人話唔好收